長洲連濃牆被拆

拆一貼十
係長洲人就出擊

長洲又係成班廢老

就係呢班死廢老搞到長洲冇進步

見親拆長洲都係女人

影正面啦仆街,個個師奶都係呢d look

係長洲airdrop片比啲深藍

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

呢個唔係業主
如果租客同意比人貼，咁呢d紙係資產，算係業主定租客，想知佢咁樣拆左可唔可以告佢，業主定租客告
大下佢都好

推

喝佢

廢老又想打人？

現場情況

罰佢1500啦